[年經]要識咩先可以令個Website更好

除咗css同js呢啲之外.
html5? Website Security?
利申:新手

懂中文：
以网页传扬中华文化正面信息

懂人情：
以党的关係作后盾，确保你的网站能扬威中国

懂人心：
透过网站做党喜悦的事情

有党的支持，那怕你的网站是由纯文字，也受全中国人欢迎。

没有党的支持，那怕你的网站写得比 Google, Facebook 好，就是没人看。

同志要继续努力，为党争光！

server side 呢

ui design

Better content for you audience.